覺唔覺連登仔好易比報紙佬煽動

果位因手術失敗而中風既女仔的確好慘
但報紙佬幾句就將手術風險變成對醫生負面既字眼

有人為醫生平反，指出插錯係手術風險，醫生對手唔係機器，點都會有機會犯錯，所以先放落手術風險，作為個女監護人既媽咪假設有認真睇張consent form就應該好清楚

依班人客觀為醫生平反，換黎既係：鬼唔望你將來都係咁

玩下文字藝術，引起公眾迴響先係佢地目的，因為咁先多人睇多人關注
或者咁講，如果佢地寫：年輕女孩因進行高風險手術以致中風，恐毀一生
咁報會有咁多聲音咩

依加D人好似覺得醫生要100%醫得返人咁

上緊連登啲人個腦好似停咗咁

笑甚麼 畜牲 你也是連登仔

九成連登仔都冇獨立思考能力
求其搵d五毛假膠都耍到佢地氹氹轉
更何況傳媒界

覺
但你呢個比喻on9左啲

睇咗個百幾回覆一堆負皮嘅post就出嚟標籤哂全部連登仔，我覺得樓主你先似俾人煽動多啲

你淨係講插錯已經係貶義

呢啲post會沉

會好多comment話
收咁多錢做錯嘢
用單一事件踩醫護profession

呢d叫憤青

咁插錯係客觀

目標改做覺唔覺某部分連登仔好易比報紙佬煽情就Good fit 啦

根本唔使咁認真
喺呢啲所謂高流量嘅討論區
來來去去都係嗰班五毛
自編自導自演扮主流意見
淨係睇佢哋講嘢嘅
語氣，用字，態度，心術
根本咁多年嚟
乜登又好，物登又好
都係一模一樣，同一個餅印
根本來來去去都係同一班／路人馬
何來煽動到群眾？

到係嗰句，貼舊文都一班人幫手推
要洗走你班人視線有幾難

D港豬成日怨冇醫德
要諗下點解搞成咁先
唔會第一日就冇醫德
又唔係同你有仇

再咁埋怨落去，真係為份糧
到時咪仲仆街🤦🏻‍♂️

有人話 簽左consent 就乜責都唔洗付？

事實上係阿如果唔係簽黎做乜

連登九成都係學歷低無獨立思想
同埋極情緒化既on9仔

每次你為左連登傻閪而激氣，你諗下佢地係呢班人你就會順番D